［求證人］6/10 狗搜巴士逼女乘客除衫

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

cls

link

狗渣

強姦雞姦都得，呢d係咪小事？？

推左先

屌push

Push

Pish

真?

析中華與中共的密切關係 一定要睇

push

留名

真係要搵證人

屌你老母 女權出黎

如果唔除 班皇軍係咪可以即場開槍打死人？

push
咁都得 屌你老母死黑警

你老母弱智都算 仲要睇女手足

推

推到有相 有證人

Sayhaking!

Cls

when

巴士有cam

咁最後有無除到

求人證出黎

女權咪何妖女

推呀

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

預計灣總狗乸回應：
焦點應落在警方執行職務

推1

RTHK:

越來越撚過份
遲下真係影住都強姦

.......

除左連身裙

痴撚線 黑警我屌晒你地老母 死全家

死班淫蟲死仆街

濫權濫到癲 死黑警

唔L可以慣啊 公職人員性暴力點分大小啊

比狗睇蝕晒
咁除左狗車上仲有無其他乘客
點可以咁樣羞辱人

黑警全家不得好死

小事都唔可以慣!!!!

推啊 屌你老母死黑警

推 好似有一兩條channel有一直影住

wted 冇得拒絕？

pushy

痴撚線，幾時當街強姦

證據

ppp

p牌推唔到啊

Push

求fc

又揸波又除人衫
變撚態

37分鐘個女仔？

有片

推 唔該女權聲音

你老母就係俾人強姦強慣先生到你個打靶仔出嚟

推推推

係片中果個?

可唔可以講下幾分幾秒？

有冇圖？打左格既pls

dllmgch

唔知係咪37:00前後

31:54 - 37:10

幫推

屌

痴撚線 全部黑警都要受到制裁

推
被捕人仕關注組

屌，死黑警

屌你老味

係咪37分鐘？
屌你老母撚樣黑警

backup片呀

屌你老母死黑警

假

幫手搵人

有冇人知rthk幾多秒？打完格仔cap返圖做證據

女權睬你都有味 全部係共人

Dklm

屌...

嗰啲女權撚嚟

屌你地搵到証據開po重推啦

推 你老母死黑警

推爆

著長褲架喎..

希望有人有相有片或者做証

痴撚線

假你老母

唔撚係

仆街 推

fc?

Live影唔到 果下趕走左記者 同埋開強光

咁撚恐怖

連底衫褲都唔比黑色？

推啊 diu

依一兩個月 班政棍議員死撚哂去邊呀

推 屌

你老母比人姦就係小事

真唔真呀 唔係講兩句就係㗎喎

又你的朋友
fc啦

痴撚線？

影住除咗？黑警真係咩都做得出

推啊

推！

求FC

條片影得唔係咁好， 最清楚應該係巴士上層嘅人

條片有除白色裙？？

點fc呀 唔通得個對話圖又係fc?
老實講 呢d事一定唔會得一兩單 基本上次次示威都會有 但點解冇人講？係因為女仔唔想再受傷害咋

咁撚痴線？屌佢老母

強姦犯啊屌你老母

睇live見唔到有除衫

影左唔清楚

真係睇唔到有定無

冇喎

wtf

pppish

rthk 影唔到

琴日FB已有人講
但無講除

而係伸入去檢查裙底

就係而家要搵到巴士上面既人出尼做證人 咩FC未 而家要搵證人呀

唔怪得要查三個鐘

推呀屌

有冇人可以搞個tg 出黎集合依班女仔？

唉 唔想怪佢 但呢個時候睇多少少法律知識都唔係壞事呀..
就算佢點叫都好 你唔除都搞你唔到 好撚多時候都係兇鳩你做野架炸

????好重要 低出黎 大家都支持你

呢單野可能係假料去COVER MTR員工比POPO重傷同強姦單料

屌
推呀！唔可以放過班死黑警

炒車?

點都唔可以除 企硬

事主？

冷靜先
搜的人是男定女?
大庭廣眾,唔合情理
雖然黑警係賤格,但不合情理

黑警死全家

幾分幾秒？

屌我都有印象 係咪黑色短頭髮嗰個女仔

pish

無論係男定係女都唔應該當眾咁樣做

濫用公權係大事
強姦係刑事
無一件係小事

MTR員工比POPO重傷同強姦單料?

fact check ?

元朗 34:40 但就咁睇係拉起 雖然都係仆街

仆街黑警

閹撚晒班黑狗

琴日已經有人報左
伸入去檢查
原來最後仲除埋 痴撚線

姐係咩野

我覺得似流
我信有女示威者係新屋嶺比人強姦

但問題係車上成班市民憎到POPO死無可能唔放風出去

長褲黎架喎.....

推啊屌你老母死黑警

先FC, 不要當真先。

Cls p牌都要推

佢無著黑色衫都要除衫

琴日已經有人報左

dllm

屌你老母喇，樓上有事主親自fc，又有直播。

求大家聽日
和勇一家，合力三罷！

當事人Facebook 出post 講喎，咁都假？

推 屌死黑警

有MTR STAFF 比POPO捉左消失左幾日

剛發現比人丟左係街, 全身赤裸, 不省人事,重傷係公院治療緊
我個人懷疑傷者係比POPO強姦左

個POST有更詳細資料

FACEBOOK專頁MTR SECRET係資料來源

求link

有女權出聲但最大女權團體係葛博士果個。

肯定唔係冰山一角
係做開

sor 自膠

推到有證人

新屋嶺肯定有強姦

係男係女都唔應該當眾叫女仔除面衫啦下話？
事主用埋facebook講件事出黎啦
追下post先啦你

真假都好，推左先

其實被捕個刻不如反抗打死好過受辱

屌啊

Wtf?

Dklm tui

屌你老母訓左幾耐
可唔可以唔好再柒??

公眾地方咁樣做 推上twitter喇大家

wtf?

Missquai Quaichan

無用的
到呢一刻依然無人指證

我見人FACEBOOK講
唔方便貼LINK
一個唔知是否存在的人不可能係人證

邊個？

dklm

係

追下post有幾難？

屌佢老母死黑警

屌佢老母唔可以放過

點解要咁樣去對比？
其實哩d事係唔應該發生！

一路拉布拉到第13頁
#323先有人講清楚受害人身份

呢個唔係追POST的問題

而係提出指控係有責任清晰去講

咁樣投訴完有冇用？ 如果無用仲可以點，去法庭告差佬索償？

班死黑警

DLLM CLS

癡撚線死黑警

有冇搞錯啊咁都得

PUSH

屌那星呀仆街

屌你老母

CLS...

阿sir你好

國際女權呢？

係真嘅一早有證據 如果係靠屈先贏嘅有咩意義

請問你有冇新屋嶺義士被輪姦毒打既證據？係真既一早有證據 如果係靠屈先贏既有咩意義

戇鳩 屌你老母

36:51咪係佢 之後比隻狗搵燈照到走左影唔到咋嘛

痴撚線 推

lm

屌你死黑警

推到有證據，無證據唔煮大

CLS 推

推到有人證

被性騷擾過嘅手足一定要講出黎。唔好以為小小事忍咗佢黑警係唔可以放過架

求幫推

721
831
101

推上去求證

事主唔使驚
香港人支持你

睇埋sa果個強姦post 忍唔住喊

狗警

Cls?

我最擔心嘅事始終都要發生

屌on9 好撚嬲 唔可以習慣呀屌

所以呢 依家重要撐黑警 既人
一定個腦裝屎 唔係弱智 就一定心理不平均
鬼唔望 撐黑警個 班人 自己受返 屌你老母

推到有片
黑警死全家屌佢老母

訓撚醒未呀懵撚 有哂相同人

由睇呢個po證明好多連登仔仲以為黑警係有人性 可以證明運動咁耐其實都無卵用

黑警係你敵人，佢唔當你係人，仲會有道德
我真係笑撚左

佢地會係無鏡頭底下 當眾叫你除衫 渣你個波 吹呀？
黑警黎架
唔係人黎架

阿Sir 想屌女咪叫雞
定雞都唔做你生意老婆又俾人餵飽左無你份？

堆

又用強光照記者

痴痴地

有無相？？

博上位姐

Dllm push

見到事主fb有講

白色衫都查？

我屌你咩 你去除完再博上位呀

我屌你老母 cls

博你老母

又推假新聞on9

36分開始睇

幫推呀屌你老母

屌死淫蟲

大佬

你查查我的貼先,我係黑警?

搏你老母 女仔人家咁得閒拎呢啲搏上位？ 用下腦啦阿sir

唔好第一時間屌人黑警,我夠屌佢地仆街,只係在未搞清楚事實前,貿然相信,只會中了他們圈套

唔覺

屌佢老母擺明想強姦

係咪依個？

(有片) 黑警疑似搜身期間揭開女士條裙 拍打臂部？

又係p牌fake news?

雖然我都係p牌

仆街

你係車上面？

你好快D走
呢度唔可以講真心話

男仔嚟 冷靜啲

利申相信被強姦嘅一早車上大陸被失蹤

屌真係嬲到爆血管

死黑警

This?

Dllm

屌好想斬撚死班黑警

你睇左片未呢

斬撚死你班死黑警 屌你老母

你都係搏屌
又一個 blocked

右邊鏡頭37分到記者比人趕走，之後啲野影唔到！

依個要推 男警?

Up

佢fb出左post會投訴

即場記者live面前輪姦都仲得
香港根本唔敢殺恐怖分子

on9

屌！

推fc

唉 好撚灰

當事人fb已經開咗post
咁都算假新聞？

痴撚線推呀

推 屌你老母 而加無法無天？

覺得咁樣係博上位嘅人究竟係咩心態

cls pish!!!!

你想話我黑警

但我又的確不是黑警,我是做教育的,但我又不可能俾你知我身分,因為我亦會認為你是鬼

推撚到上twitter

希望大家花三分鐘入黎聽下陶傑講既野 好發人深省

被搜嘅Gif圖都有
你老母想打飛機就躝去pornhub

怒推

CLS

推...

tui

OK 有片有真相,確認為真了

有冇得搵律師幫手告？

睇撚左直播未
人地用真ac實名講落左書面投訴啊p牌仔
躝啦阿sir咪撚再柒

中大Email

推
咁唔合理係咪可以拒絕。。。

推元朗嗰啲群組啦啦

我屌你老母

咁就硬食呢度一棍,俾人串係黑警

幫你推

推爆佢！

巴士上層有cctv，問巴士公司

csl

推到記者睇到

#498咪有囉盲撚

痴線

屌佢老母系

Fc啦屌 推乜撚

你要串我黑警,我點講你都唔會信

但要我俾真名你,我又唔會喎,因為我亦會懷疑你係黑警的鬼

核彈要推

要人
推

垃圾女權呢幾個月去撚咗邊

睇咗
頭先未有片
點信?

有片,咪信囉

DKLM

屌爆黑警老母摷乜撚野啊

推爆佢

我已經係元天屯公海問左

屌你 睇返直播啊叫你死仆街 仲嘈 嘈你老母咩
我都做教育架 咪撚on99影撚衰教育界啦含家產

屌 推

Rthk個live有！！

p牌仔你係咪唔撚識睇第三頁架？ 未有片？ 屌你老味 我信你老母做雞啊

想搵人就唔好hide啦

當事人fb有開post講
我覺得兩單都係真

係 睇到有除既動作

係喎 你老母臭閪

希望會出面麻包袋 成班仆街死黑警

咪話睇咗囉,咁頭先無呀嘛

未確定就要搞清楚?咁都有錯?

你點教學生?學校一有紀律問題,問都唔問,就柄學生?

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

喂 起碼呢啲先叫做咗野啦
你班撚樣得把口講
又話乜柒二次傷害
你縱容緊呢啲行為咋

咪撚on9冇 冇你老味 第三頁啊仆街 仲嘈

咁頭先睇唔到有錯,後尾有人cap片咪睇到囉

問都唔問清楚就信, 人點會咁單純

學校有事發生,都要查清楚先,單信一面之辭, 到時受屈一方走去跳樓咪仆街

你屌我前用腦諗諗先啦

同行

37 果個著褲架喎，佢話POPO LIU裙底
不過。。。DLS 佢CHECK普通人都要強光照，我D 佢咩！

就算on 9 咁都有錯?

你會唔會屌學生on9?

你係咪痴線架 嘈左26頁話冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇
無知唔係大哂架 醒d啦屌你
唔好影衰我唔該 我唔想人人以為教育界都好似你咁仲要死雞撐飯蓋

呢個一定要跟進
ON撚9 有乜理由可以咁

二手澄清：有證人請搵本人 唔該晒

個位女士嘅post

繼續死雞撐飯蓋 go ahead
第3頁已經有既野 嘈足26頁 好野 比個good你

信就信

唔撚信就罷撚就

反正我又不是黑警,我亦一樣屌鳩緊D黑警

你又屌唔到我

同行

不過提提你, 你咁樣性格, 在學校早晚出事

求下大家幫手推廢p一個

係咪尋晚rthk32影到嗰個短頭髮齊陰嘅女仔？？？

睇返本人fb似喺

Pushhh

召喚女權撚搞大佢 要全國際都知

我frd個家姐個frd sor9 我都係受朋友所托開post 如果有證人 可以直接搵事主
最重要係幫到事主

Twitter

好 唔該晒

CLS死黑警DKLM

其實依家大家都知道事主係邊個
希望當時係巴士上面嘅證人可以睇到呢個post
然後直接聯絡返事主
最緊要幫到件事啊各位
無謂再爭論落去

因為去到rthk 嘅時候已經有狗阻住咗，幫助唔大

推 有哂proves

認真求另一條片
RTHK 31-37睇唔到有除

WTF SEARCH左兩個鐘？
D 狗神經架？

巴士cam?

P

我屌你老母黑警

吞槍啦仆街

屌你老母 扮夠人味阿仆街黑警

屌死黑警

推。

我頂，34分真係LIU裙

你老母博上位俾狗屌
中出生埋你出黎獻世

請善用起底功能，又係啲on9仔

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

popo當自己拍av?
屌佢老味

緊急！想贏嘅入嚟！！！

仆街..

大家好，我係片中女事主，因為我本身冇acc，唯有借用我老公嘅acc回應。
首先非常感謝大家嘅關心同慰問，好感動，好窩心
當日我乘搭968，身穿白色鈕扣連身及膝裙，黑色長褲，黑色打底衫，因為白色連身裙質地好透，所以我一定會打底、著長褲或者leggings。
當日嘅情況係全車要逐個搜身搜袋，而警方係完全冇交代任何原因或者表示有任何合理懷疑車上乘客有干犯罪行。
大概由1930開始逐一搜查，我老公先被叫落車搜查，然後我當時唔知佢去咗邊，只可以喺巴士上等多大概半個鐘，到我被搜查時就已經差不多2130，由女警幫我搜身搜袋，男警負責看守同攝錄。
女警先搜身後搜袋，搜完然後叫踎低我執返自己嘅物品入袋（就係RTHK32影到嘅最後片段，因為之後警察發現記者就禁止佢繼續拍攝）
當我執完袋企返起身，女警就問我入面係咪有著黑色衫，我答係，女警就叫我即場除左條白色連身裙，比佢地嘅攝錄機影低我只係著住黑色衣物嘅樣，然後大聲講自己姓名、身份證就放行。

明白大家都很關心，但因為見到網上有部份資料不正確和誤傳，所以特此澄清一下。

對於警方要求我於公眾地方及於男警前除衫一事，我感到不安，認為屬不合理和不禮貌的要求，所以就此事已正式向警方作書面投訴。

謝謝各位的關心，我深信每日都發生好多相類似的事情，有更多的是未被發現又或者係被掩蓋真相，所以請大家要加油，終有一日讓所有真相公開，讓不公不義不再存在。

香港人加油
香港人反抗

真係好撚賤 平時食唔到囡就用權力非禮強姦

推到有link

人渣蝦女仔

推
明明 34：18秒都見到有褲

警察大晒呀，屌你老母

Cls 憑咩可以叫佢除屌

痴撚線班雞蟲黑警

帶返個頭盔先
只係回應上面講到無著褲既留言
公眾地方羞辱既行為都要繼績追究

up

我屌

Sorry 上面打得唔清晰 後面補充返了

推死你班冚家剷

D

T

咁你最後有無除呢？
又有無人影到呢？
無既你講乜都得架啦

同求

係咪唔識字，都講左記者俾人中途阻礙拍攝，你有睇返段直播都見到係搜到一半未完就影唔到落去啦，巴士上又有防暴守住邊個可以咁得閒影佢？

所以樓主咪求證人囉
咩都冇係咪俾人姦左都就咁算啊

我有除到 喺一眾警察同警方攝錄鏡頭前
警方一直有全程攝錄
其實最大喺証據喺警方手上
如果警方願意公開完整片段
大家自然都可以清晰了解到當時情況
絕對唔會係我講乜都得

Push and fuck them

(有片) 黑警疑似搜身期間揭開女士條裙 拍打臂部？

Keep pushing

兩個p牌 一個朋友嘅朋友 家姐
一個用老公ac

我當時可能係你朋友後面個架車 我唔太肯定
但隻狗都有叫我除衫

屌你真係唔撚係人黎

隔離除左一個女警 全部都係男

呢單

即係你入面係黑tee 黑長褲
外面就著條one peice長白裙扮唔係示威者

片尾一句 抄完未
就叫人除衫 露出黑衫 屈人 去沖擊

樓主係咪鬼就唔知啦，但事主冇細佬或者細妹，又何來朋友的朋友的家姐？
借老公acc就係真事主。

利申：我真人認識事主。

仲有就算係p牌又如何？又唔係轉風向，又唔係老屈克警。講事實求公義都要質疑人地p牌？！